想立即三罷成功嘅入黎睇下我嘅建議

啱啱見到有人話點解香港抗爭始終唔夠外國黎，係因為人地可以做到一星期七日都出黎，而香港就係做唔到，平日平空時空周末一兩日出黎。

但其實我地都嘗試過想做到三罷，點解唔得呢？我諗翻起每次大三罷都冇特別活動，除左有啲中學生大學生集會之外，都冇其他好似周末遊行開花咁嘅大型活動。

而小弟就覺得正正係因為冇大型活動，所以營造唔到個氣氛出黎，先導致三罷失敗。

三罷要成功

第一，一定要用rb配合各位打工仔。之前手足都試過黨鐵不合作，但效果唔夠好，如果做埋主要公路呢？一班手足搞地底，一班搞地面，完完全全幫到大家想罷又罷唔到嘅手足去罷工。

第二，要罷工嘅人都出哂黎。之前嘅罷工好冇效果，原因不外乎冇人出黎話比世界知我罷左工。如果下次三罷可以吹大雞吹哂肯罷工嘅人出黎，一黎比人知道有幾多人罷工，二黎可以出黎開花遊行，比壓力政府。

講到尾，罷工雖然比到政府有經濟上嘅壓力，但實際上效果好低，如果可以做到全港一星期七日都係抗爭mode，咁比到政府嘅壓力就更大，亦都可以突破依家香港抗爭嘅樽頸位。

總括而言，小弟認為三罷要自發搞活動，18區又好，九龍港島兩邊做又好，總之要將周末嘅野搬埋去平日做，改變一貫嘅抗爭模式。

打得有啲長但都想大家可以睇左佢

我話你聽就算香港人係鏡頭面前被槍殺
都唔會三罷到一個星期
因為只會係fb/ig/連登發洩完
第二日正常返工返學再講好多藉口話唔罷工
到星期六日先肯出黎
仲要有第二個人出事開始就已經無左個關注度
e.g 係第一個中實彈同第二個既關注度係天同地比

負評嘅講下野?

P牌仔輕輕一推

睇哂，可能有得諗

仲要星期六日出黎既人係可能話嬲嬲既人既40%什至更小
所以我覺得要搵第三樣野取代三罷

三罷成功第一步 最重要果步
有時間做文宣儲氣
唔好突然又話聽日三罷
加上香港人好多羊群心理
身邊多人響應就會一齊罷

第二步
當日要全民不合作活動
目的係令到一啲想罷但無藉口罷嘅人參與
多數公司都會因為交通癱瘓放員工假

第三步
學你咁講 要有活動
唔係純粹罷工留係屋企 或者朝早集完會就算

但星期六日都仲有好多人肯出黎，會唔會只係大家覺得平日嘅氣氛就係翻工翻學？如果可以將呢個觀念扭轉，咁大家自然會肯平日都出黎。

完全同意。

要足夠時間宣傳都好重要，之前幾次都好急好趕，但我覺得抗爭係時間要進化，已經4個月啦

香港人要被罷工

罷到嘅出左黎先，罷唔到嘅準備塞死然後換衫過黎join

其實三罷只欠大型活動，有就起風架啦

如果你扭轉到三罷就唔會fail 啦
香港人唔罷工藉口/理由如下
我要供樓供車養仔養老母
我無返工邊個捐錢比前線
我驚比人秋後
成間公司得我罷咪好顯眼我咪無得升職
大概都係呢d 理由
如果你話設立公會，國泰炒左個呀head 再加清算
邊個仲敢罷工
講立場都唔敢啦
如果你解決到以上理由既話三罷就不是夢

香港人熱愛工作係人都知

就係呢種等carry 心態令到三罷徹底fail
個個等有手足拆鐵塞鐵自己乜都唔希生唔使返工
仲邊有人咁on 居呀，等成果咪算
反正無損失
香港人係心態問題

我知有班人肯罷工架，但好似每次都留係屋企打飛機。如果吹到雞出黎，效果會好好多。

都岩 被罷工

駁唔刀

但我知有一班手足係肯罷工，有活動至少叫到大家出黎，外國都唔係好多人罷但重點係罷左嘅會出黎，出到黎做乜都好，裝修開花拆鐵都得。依家罷工好似變左係屋企hea咁，咁就一定冇用。

係需要更大規模地不合作。唔至要塞鐵，朝早要極速快閃set rb，總之要比之前更加大。

三罷成功會係香港嘅新一步

rb到返唔到工，就出唔到黎集會⋯